[尋人] 尋日陪我係地鐵傾計果位絲打

尋日返學考試，搭地鐵背書期間有個幾靚既女仔問我：咦你又今日考試呀
我話：係呀！但係未背好！妳又考咩科
佢答我唔知乜鬼商科考試，講完我都唔知佢講乜
之後就一路邊傾邊背
然後到左奧運站，佢落左車但見到我無郁過，調轉頭問我做咩唔落車
我話：唔係香港站轉車咩，奧運站有車返 KONGU 咩
佢呆左，道門關左，架車走埋
始終都無問到你拎聯絡方式

你見到呢段野又想搵返我既，請 PM 我

唔好幻想咁多啦

溫書溫到出現幻覺

原來係你

ff之鬼！

要搵精神病院

冇睇到username
仲咁認真睇曬